點解楊丞琳呢排多咗咁多廣告？

點解 Donald侵開 post 冇圖？

noted with thanks

寶珠姐

最好攞黎開箱

冇相機

no pic

例如呢？

冇留意

林嘉欣仲多

其實講得算正

而家唔接多d過幾年3字尾40佢想接都未必有得接

咩開箱

楊丞琳響香港既廣告分分鐘多過好多香港藝人
又信用卡，又洗髮水，又香口膠。

洗髮水廣告造型正

信用卡

入嚟就係想j 楊丞琳 你同我講無圖